[請出招]手 機 上 台 + 寬 頻

手機3月到期 (用緊3)
寬頻1月到期 (用緊pccw(老豆名))

有now送/google wifi優先

就黎到期手快鬥手慢冇

tg me